近視好深既你入一入黎

唔知係咪因為日日對住電話 我近視越黎越深 散光都係 咁樣落去真係就快盲

相反我有friend近視有進步 一年比一年淺 點解會咁

習慣 基因

遺傳 屋企人全部有近視

你幾多度

ching近視深唔深

有900度近視 600散光

幼稚園開始戴眼鏡 直到做咗矯視
原本900近視 400散光

深到仆街

我估你 十幾歲

我21喇 做咩

無計 玩少d手機

根本唔關事

近視1000 散光600

2萬幾做手術

過咗發育期，度數應該定落嚟

你度數增加有幾快？

利申 八百幾度

想知散光600唔帶眼鏡其實睇野係點架
全家都咁深近視？

我成日玩電腦 返工又要對住電腦 呢兩年深左成百幾度 散光都係

就快要做黃斑病變手術

即係 望近景多 遠景少

直頭唔望遠野 以前仲黑夜玩手機 好彩依家戒左 不過都傷

左右眼都1000度
前排睇野朦去check
好彩只係眼乾

我都係日日對住電話電腦
係屋企仲要成日慣咗唔戴眼鏡或者唔開燈望電話
近視500幾 散光100 200
有時驗到近視跌咗少少4xx 但散光就會加返

我成日訓係床玩散光真係深左勁多

咁深都有得做咩？

點會冇
Smile 都做到
千幾度近視laser都做到

但係越深，角膜下陷機會越大
我睇過資料，近視加散光超過1025的人唔會適做任何切割式矯視，建議做icl(但真係好撚貴)

要檢查過先知
我角膜夠厚 可以切得多
有人俾醫生check過 話唔話適合做唔到
與其上網check 不如去睇醫生仲好
有咩唔明就問 你係唔適合做嘅
唔會叫你做 到時有事咪倒自己米

我果陣都有諗過上去check 左先
但睇完官網打消左個呢個諗法

你幾度？
如果深近視對你日常生活有困擾 你又想做
咪上去check下都好 有醫生可以問清楚
就算我地做過矯視 只係有經驗
專業範疇幫唔到你

右眼1025近視，375散光
(但其實次次驗都唔同range 875-1225//225-425)

兩隻眼都600幾算唔算深

1000度 你係遺傳？？我都有眼乾症 你係咪要滴人工淚水

點解近視會跌 點做到架

我散光勁深 都係呢幾年暴升 自從唔開燈玩手機之後就一直加深

同你一樣

1250度 散光75-100
做左激光 但都係因為角膜厚先做得

有咩後遺?

有fd 千幾度都無做 對日常生活無太大影響就可以

近視深到過千好少會再加深 一係就變到深得慢

雙眼都過千度
好驚會視網膜脫落

可以做下眼操預防再加深度數

你又係遺傳定點？聽講近視超深會易d黃斑病變

夜晚睇野差左好多

去配眼鏡d鋪仔check唔準
之前係眼鏡舖check近視過千 幾驚冇得做smile
後尾係個邊check只係900幾

咁我都去check 一check 先

遺傳
幼稚園一驗已經有百幾度

咩事加深左咁多

無計 遺傳
不過應該都關打機事
個度數係跳住上 一年～100度

睇野暗左?

夜晚睇野無戴con個陣咁清

1000度近視
300度散光
我都怕我會盲

我都唔知
巴打可以睇下呢篇試下，咁啱搵到

用少d手機 玩少d電腦 會晤會好少少

thanks

點做？

唔係遺傳，中學先開始戴眼鏡
醫生開咗排眼藥水俾我
話唔舒服嗰陣先用

你一開始戴眼鏡係幾多度？老豆老母深唔深近視？
因為我都唔係遺傳 明明成家都無近視 得我一個年年急升 散光都係 好煩

眼藥水係for眼乾症？

父母都唔使戴眼鏡
中一嗰陣200度開始帶
讀大學嗰陣大概600度
真係唔知做乜發育期過咗咁耐先穩定度數
佢話我隻眼比較乾，間中有需要先用眼藥水
我諗應該唔係太嚴重
只係份工成日對電腦

same 我都係可能因為長時間對電腦/讀書 搞到咁 你多唔多用電話 我係智能電話出現後近視先加得勁快

今年19
小學果陣已經300度
宜家900度 350散光
唔太擔心乜嘢

同病相連 配個新眼鏡都好貴
情深擁抱一下先
利申：非gay

你呢d應該遺傳 唔好做矯視？

唔gay唔gay我係絲 有無近視我都係會喪玩電話電腦其實阻唔到我

屌唔係…
媽子話我以前坐bb車成日挨住去部電視
其實都習慣咗眼鏡陪我
當然都想一起身就睇到嘢

我都係呀
滴完眼藥水繼續玩

完全唔知點控制散光

你多唔多玩手機

多,但係唔係加近視嫁咩?

你會唔會熄登玩先 如果會就好影響散光

已經係開燈玩,都係咁

push

點樣可以一年比一年淺 想知

淺幾多先? 隔一兩年check 少25 度唔出奇wo

留名

我有個frd好淺近視變左遠視